# Контакт

Ако желите да ме контактирате најбоље је преко имејла:
<ferrumite666@gmail.com> [мој pgp кључ](pubkey.asc).

Ја имам приступ другим платформама и на некима сам веома често
али ако желите да се директно мени обратите имејл је најбоље.
Кад ми шаљете имејлове користите прост текст,
ако Ваш мејл клијент инсистира на html имејл
онда немојте га ко зна како форматирати.

Ако нађете баг у неком од мојих програма
пријавите га на codeberg или где код се програм налази,
тако више људи могу да чују о проблему.
